屋邨仔想買架2手法拉利，會唔會好伏

最近儲左3個月錢，想買架車帶我屋企人出去玩下
上二手網見到呢架，賣500蚊，好似好正

但係個內籠好似好殘舊
大執要幾錢

有冇高手指點下

巴打 我留意左你好耐
你真係好幽默

我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍

錯 應該係100倍先岩

估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力

我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀

塞返落個肚到

你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

工場有車位咩

麻煩各位手足幫手推上熱門
極速訂閱 黃色頻道

［黃藍YOUTUBE大戰正式開打］兩大快速壯大黃圈嘅攻略！快啲入嚟幫吓手，極簡單方便方法支持黃YOUTUBER

完全唔撚好笑呀 有時幽默感呢家野冇得格硬嚟

攞開少少條口水堅 放床頭囉

收皮啦垃圾，成碌柒咁以為自己好好笑，去你老豆老母墳頭執骨啦

500蚊都要諗咁耐，垃撚垃

呢排咁精神緊張，輕鬆吓啦，我好低能咁真心笑左🤣

comment好笑過樓主